FIFA18 Ultimate Team討論 (59)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

巴神梅開二度逼和摩納哥 會唔會if

收2.8m - 3m coins ps4

有冇巴打有SIF Immobile 食評
見數字幾好

有無師兄知點解史奈達升左上去三千幾蚊？

toty sbc是咪尋晚先第一日？

好幾日喇喎

如果張仔今個星期唔出黑咭會唔會暴動？

我屌 我mm開app先見到

英超st揀Sif son定nif阿古路好

張kante 睇落勁過kdb

95>96

kdb shooting 勁好多

那有錢

會唔會考慮 if jesus ，可以夾番 if wiliian

咁多位巴打 想問下你邊pack多 我淨係夠膽抽25k 同 45k pack

Why not both
用緊sif son 好屈 快準

今個星期冇乜邊個勁人跑出, 出tif son都唔奇

買左son 打一場就入5球

每日2個toty sbc

抽之前真係睇下堆冇剪過既youtuber 開包先，開埋咁多包100K pack 最靚都係得張IF 卡路爾

倒不如買coin 買隻TOTY 隨時仲平

佢抽100k pack添 勁伏 , 我知呀但我唔買coins架 我淨係用points抽 鐘意抽野個感覺 TOTY呢d機會唔係我 但心癮好大 諗住抽Hkd 320算

買Coin唔驚比人Ban?

其實驚咩？唔好咁大量，買用即用晒佢咪得囉

晤係st位就得..晤想跌價

online 定sb先

做左幾包tradable totw
因為我知toty一定唔關自己事

一定係online或者legend sb

其他佢一早講左入十粒八粒啦

online + sb

我都試過打online 用sif son 入左5球 （雖然得D4)

個人覺得tradable totw 同比coin 抽包無咩分別

係咪要等今晚有好既totw啲83 84先會升

其實難d toty太多人抽包

不過sif同if比 if都係好用d 又懶得入場換位

等佢升不如入多D平既重好

11隻TOTY同時出O個日, 應該20號

3AM 唔好訓, 大把平野

今轉totw sbc應該托唔起83 84架喇 俾盡係sbc完之前半日反彈小小

說好的大跌價始終無發生🙈

都跌過下，不過又升返
睇黎大家抽既都係垃圾

Winning0325 係咪巴打黎？

望就望今晚有勁if

平售ps4 Fifa ut coins
Telegram:@letsgorockandroll

好彩我d target全部都跌 93享利跌左50萬 90大哨跌左30萬ST C朗又跌左20-30萬

sif so 9
if 巴神

好多都跌啦之前，可能佢既跌係要跌9成先叫大跌價

if martial 啦

晤係la😂想入隻廢明奴同楊格姐

星期六既早上？

放 1.7m fut coins
1200hkd tg:

耶蘇 VS if 費明奴打ST位
係咪費明奴好d

清下d紅卡換返錢

d icon跌到仆街

156萬買咗88韋拉

我諗緊好唔好放走隻SIF普巴買88韋拉
唔係好識用隻普巴, CAM同CM都打過，成日都唔見左人咁款
本身CAM位有雷哥/迪布尼/肥西，點決定好

我用緊firmino打cam jesus st
唔錯

拉菲爾打cam 都好勁

今次無任比用紅卡喎好似

能力比到一定換啦

好多人都咁用，但我覺得費明奴傳波麻麻
依加想upgrade隊波係咪要諗用費明奴打st，等再儲耐少少換綠色juses

james 出IF未 等到頸都長

futbin compare數值睇落好似SIF普射波傳波都勁d
但聽呢到巴打講韋拉模組好屈機，係咪可以彌補哂數值上既差距

一隻主攻一隻主守喎, 你想要咩先, 你又咁多勁CAM

412122
普金mertens同普金希古恩
邊張好用？
想用黎搭耶穌仔

主守
咁我知道選擇了

$2000收 coins 2.8m
Ps4

今晚應該son tif或者aurier if

我通常用if Firmino打CAM或者433(5)既單箭頭
效果黎講後者明顯好好多

son

Sif 蘇咬

唔好啦 我要SIF 會跌到pk

我諗緊賣唔賣左隻sif son先

請問職業模式有冇得set定兩個陣，盃賽用第二批人上陣，唔洗次次都換一大班人？

tif係Lw定cf？

應該係lw

yes，佢嗰場打左翼

咁我隻st 都放心d😂

1g1a本身機會唔大
不過大時大節就機會上升

不如馬c啞la，一定多人追

係就好
入咗120張81 if

TOTW Sbc Tradeable 好似抵做過 Untradeable ?

炒4粒點都出一隻熱狗 差在邊隻

幾多都唔會中架啦

人地炒卡啊醒

$2100 收2.8m coins
Ps4

我都入左幾張82

11點真係firm有so9 諗住即入隻if

好吸引
想棄game收錢

棄啦

一開始bid 無人搶 bid左隻開始有人搶

瘦田無人耕

10分鐘內搶貴左3000 你老味

臨完先搶我屌你老母

今日後衛
左閘無爭議啦
中堅一定有拉膠份, 另一隻你地估邊個?
右閘應該最難估, 華西kimmich丹尼爾都有機, (好想佢出卡華校)

計過，就算全qs都只係輸2160coin

我一萬鬆啲入obiang同入左幾隻82 cb
應該輸都係幾千

我估都係預期一樣 你講果兩件+Valencia+Bonucci

如果今晚出tif son 唔入c朗了

谷哂d錢搞中場 入隻簡迪

收200萬 coins ps4 有意tg @KingGorR

張仔拍拍拍， 張仔拍拍拍

中咗卡吐 同isco
而家應唔應唔賣

7.5/10k 收 2.5m。ps4
多少少都可以

有無巴打用過Sif 山狗
打攻中好唔好用

我用黎打左cam幾好

無華西

想放佢係中間

有了

仲有十分鐘WOR

升番上70萬啦

Leak左啦

Source?

冇華西！！！

無martial仆街了

諗住買if蘇9
點知又有sif

無華西因爲要出toty?

wilson sif

艾華斯

咁都唔出

TOTY都冇華西

今期TOTW 就值得砌下SBC 開啦

一直講緊toty

Todout

都係得so9

Sor 補圖先

SIF Wilson

蘭仙尼

Wilson有84

華拿....
點解唔出巴神，打摩納哥入兩球逼和wo

兩閘勁過不少翼鋒

Werner應該好撚正

20皮得唔得呢？

要買son la 勁屈機睇落

有冇人記得futmas Werner 做左幾錢 我估差不多價 好想砌

好似十萬左右

20皮?
6萬都貴

比盡十皮咋
點會貴過利雲美羊

入

要睇下係咪勁過德甲果兩個大佬

大把人做sbc換if 我估5萬內買到

5萬就入得過

希望啦，用開82嗰隻已經好撚勁

一定唔會

如果砌左你實後悔，composure得70幾，成日炒單刀。希望今次呢隻好啲啦

美羊先13萬

雲拿俾盡8萬

唔覺德甲會有前鋒勁過撚羊
撚羊都係13萬

得兩隻81

大家準備好未

隻IF舒米高D數值都幾平均下，睇黎又會砌番低Ederson個價

用過就知差好遠
13萬好抵

聖誕隻85雲拿做要10萬
做個個都on9

利雲度夫斯基

我都放緊etxxxxx
放大約15k

張艾維斯如果50萬都抵玩

唔同類型既 利雲射個腳係勁
但撚羊個種勁 暫時無一隻英超前鋒比到我

撚羊係咪真係咁值 見佢個價都冇咩大郁動 想試下

撚羊都就快係英超前鋒

而家咁睇totw 18又唔太差 今晚開2個

唔岩用咪放番出去
個價都係12 13萬

之前用佢張租借，覺得佢得個快 控波一般 ，對比之前拎bale打前鋒差好遠

係，用緊撚羊，佢嘅模組係好撚勁

我唔似大家咁有錢 要砌就要放左隻尼恩高蘭

我有一大堆obiang

140張if 希望升多d 差少少錢可以入埋toty 迪布尼

姐係D 81IF放得?

希望wilson十萬內搞掂

我估得，撞正TOTY
Weekend準備入手

放唔放到成問題
totw咁唔吸引

英超前鋒十萬已經可以揀第二隻...
我估Wilson 4萬內

我反而覺得今期都幾吸引

d if升左幾k啦 仲放唔放到

邊隻

無人講隻蘭仙尼
感覺幾好用

西甲隻 82 今日qs價買到 而家13000buy now 都出到

呢隻禁過下keep住12k都有人搶... 放棄左

呢隻俾你qs價入到 抵你發達

等你toty kante kdb report

btw仲有無人覺得1.2m買到kane

隻巴西龍放唔放好

82呢隻今日任bid 無人搶

反而隻西甲龍 bidbid下成班人搶

我既話 我會放

Unblock左你

我估咋 今年好似好撚多人大把cash
你要賭到時供應真係大過需求
我就覺得個潛在需求可以好撚大

係幾好用
不過一撞就散

信你 放D先

隻aguilar 仲係qs價 想博下 可以入d

futmas musa 似唔似撚羊個種勁

有得unblock ga

toty基本上勁過晒d prime icon

所以我估只會升

icon跌價唔多唔少都係d 大陸人放icon換toty

尻估

最勁既prime icon都仲未出 同埋任連已經差好遠

做兩包兩點開黎過下癮

有玩過loan96大哨 係屈既 但覺得toty kane應該仲痴線 今個星期就知d toty有幾公廁

依家放每隻賺幾百蚊

我放高D價擺1粒鐘睇下有冇人照買先
之後等2點再睇下

放到12000 一隻都有千5蚊執下

d 84 85炒唔起
宜加放每隻得3-400

兩點之後放先好？

OTW JAMES終於升價

個totw pack開唔開好？
定等下個星期

咁快有lazy buyer

隻son
會幾多錢

sif son 就快1字頭

用緊綠卡origi+黑卡基拿比
應該邊張換華拿好？

基拿比

希望唔好太貴

禾仔去拖肥

隻son即刻入係咪一定會買貴咗 ？
但好撚吸引

12人pack幾分鐘冇晒

見到87son有29萬

中evans schmeichel 算數係不過不失

今個星期totw都唔吸引
唔會開tradable totw pack

隻雲拿真係得個快
傳球能力低到做假九都唔得
composure又低

上星期開始玩 想問各位師兄有咩位可以改下

隊波都唔係差，洗唔洗用呢d 招數 屈我呢D新手啊？？

最後都希望你早日打上去，唔洗係 Div 6遇到你

聽人講玩德甲唔好放翼，擺三個ST玩 41212窄

Ohh 因為平時打開433 有咩ST正 我仲有隻muller

你用得掂433其實冇野 要扭波好勁

梅拿好似廢

唔多識 係分兩邊拉散仲小組入中間射喳 零課金真係好難玩

有冇人用過球王占，好唔好用

仲諗住聽日先入隻WILSON 話咁快4萬升到6萬

我都覺廢廢地 入唔到波 用隻werner 仲好用

直到升到10萬

所以而家有得放好放，過兩日可能值三四萬only

覺普金 幾好用wo

到weekend應該會跌番啲既

唉。。。。想買 Vidal 保定姐 由出toty第一日到而加都無跌過。。。。
2隻都係要 加埋 220k

開兩隻一模一樣既垃圾
thx ea

個jumbo rare player pack 20分鐘都清唔哂

開到咩呀巴打

totw 81+ sbc 我做左兩次。今個星期得4隻81, 我連中兩口

ea 真係無得頂

賣清葡超龍再入新貨

頭先手多做一次，中大伏

兩隻智利81

4321搵rm打cm位係咪點都唔會有10chem?就算全綠線？

between隻舒米高好似幾好
買黎打wl先

數值好似仲好過if ederson
但價錢都差一個double

龍門一就比高域，一就藍卡迪基亞

Castro開左1x包最勁得雲拿其他都係垃圾

爆率低到撚狗咁

想試下新野only

我成日都轉龍
Begovic->Kasper->IF Ederson

所以過埋聽晚派彩入隻michael試下

之前用83 ederson，痴撚線場場撲哂啲1on1咁濟

人炒卡我炒卡
我炒得咁失敗
堆84-85每隻得3-400
成百隻先賺得個雞碎

以往都係好多pack 開，但都炒得起 唔知點解今次炒唔起

只會越黎越難炒

[img]圖片網址[/img]

突然好後悔做vardy

不過vardy反搶應好過Wilson 掛

迪馬咁就兩球

聖誕華拿成廿萬
而家五六萬

根本唔撚值廿萬

冇錯

好多聖誕sbc都好伏
點解今次totw一人隻意甲都無

Untrade中左隻son
本身有張sif紅卡son 都唔知開心定唔開心好
本身冇玩英超 都係用黎super sub

用mm拎番黎既包就開到隻84既lanzini
自己用兩張黑卡換tradeable就換番隻81番黎

仲有100隻84 2000入
strong hold
鬼叫呢兩期totw咁唔吸引

隻sif son

仆街想買果啲人突然又貴左十皮野

佢係咪會繼續跌
係咪應該依家即刻放咗佢 ？

放咗佢加錢入tif

我等緊跌入sif

訓前成功340k 掛走左隻SIF Son

陰d唔睇清楚嘅傻仔 ？

屌pc tif son廿二萬咁撚賤價，拎黎做sub算9數

唉 我都睇唔透 27萬入

我24萬入
陪伴咗我200幾場

我上星期入渣 估唔到咁就冇左成十皮

tradeable totw pack中張柏倫自用定放好

尋日都話好大機會出 咁都唔放左先

toty + totw sbc
tif好難唔跌
tif跌sif又會跌

想打有翼嘅陣邊個陣好d
見個個都412122同4231 好似冇乜人用翼陣

有冇手足知道幾號winter upgrade?

433三隻cm/4321 custom較闊啲/433(2)都幾好

所以早買早享受
買左先啦呢啲級數對得住個價既

張bonucci好似幾抵玩
平過top icon cb

150k買入，冇後悔過，始終再upgrade嘅話已經要icon級

有冇人會用 10萬coins買個jumbo rare player pack

價錢反映實用性

轉位踢cf st

short 同long pass 99,strength 都99
太誇張，可惜要夾chem,無玩意甲好難夾

入場同IF禾特包斯換位

David Meyler隊波
真心佩服佢, 踢完波就返去煲40場fifa

擺左咁多廢銅都90

想問下各位巴打
如果而家買if蘇狗會唔會好on9
買唔起sif見到if 720k諗緊買唔買好

買 86 定草錢買87好?

尼馬琴晚4g2a

對弱隊刷數據

佢都唔知出左幾多張if

差幾萬咋喎

有冇巴打用過張九零？ 想用佢頂lingard

仲有排跌 等下先買

otw neymar=toty neymar

squad name: pay to win

佢真係有排出

可唔可以俾下意見我
張700k if 蘇狗就過期啦

點custom?

上定下?
賣唔賣C朗換韋拉好?

Untrade 中隻張柏倫
但我本身已經有隻untrade ptg.....

唔同位置放2隊用

卡面tif son好似差唔多

巴打們可唔可以比下意見，如果得九十萬，應該用黎做晒untrade icon 迪高同雷哥 定係用黎買一個87crespo 或 86舒夫真高 好？

差好遠波 son無身位 扭波都一般 係射波勁

If wilson 有冇食評

有無食評cm位

係stamina 同跳果d差少少

上週WL 40場C朗跌晒watt, 所以先想賣C朗

入場會打4231 or 4222, 前鋒差好少, 但係中場就強咗好多

2隻中場, 同1隻前鋒, 點比較?你需要d 咩人你自己知?
買果兩隻前鋒不如你做sbc hernandez 或del p 好過啦, 呢幾日做勁平, 你夠錢

佢真係好鬼得閒
人地個個練完波走去攬女 佢就番屋企打fifa

抽左野 wilson+cavani夾埋賣左9萬幾 賺左d83 84同十幾隻廢金囉

入唔入sif son好 依家都覺得好抵

忍多忍, 今晚領獎同全toty 實跌多少少

隻馬些路打咩位都得⋯

雷哥好似多數人都做完後悔

邦老師張otw 係咪會變toty

我頭先入到隻hunter sif sin 199k 先見到師兄咁講 都係放番出去

緊係唔會

諗下都知EA邊會咁好死

如果會 張otw就唔會咁難甩手啦 邊有咁著數

86 定 87 好

好, 忍一忍

Neymar 升返300k

尋晚4g2a，贏人地8:0

貴幾萬 我會買87 過左呢個禮拜87應該會上到350 k

有冇巴打用過90大衛施華？ 感覺點？

已經差10萬了

等今晚派應該會跌少少

kane幾時先跌返落1.5m

年年兩隻閘都係萬能插架啦
如果我有米實買哂兩隻打lwb rwb

87有排跌 大集合都未出

totw sbc 可唔可以做完下個禮拜先開
係咪可以開下個禮拜嘅totw

多數話射波唔得少入波，finish 低
始終icon 有任連優勢

係咪今晚大合集？

簡迪+韋拉應該好好j

係咪今晚出大集合？
姐係今晚係買87最佳時機 ？
手仲揸緊86，係咪依家好放咗佢 ？

警世 抽左兩包 第一包lalala

抽左兩日 最好都係紐亞

聽晚 defender有48個鐘抽

又defender??

而家入84 st son好似抵過入nif丫古獸

黑卡華拿係咪唔好用?

sor for 1999
聽晚先大集合
今日同聽日係defender有48粒鐘

唔同類型

Son 真係平價c朗 30萬好抵

Perisic 都好正

呢排睇twitch 多咗勁人用 4-2-2-2

perisic真係幾抵屌，個陣6萬入左隻if

忍唔住啦
啱啱賣咗86，入咗87
用落靈活過86好多，又快d
好勁

之前玩意甲都覺得好用 依家玩英超想連都連唔到 克羅地阿好難搞

師兄想問下你用咩陣？ 我玩開433放馬斯阿做LF 想用son但又覺得馬仔好用 好難揀

我一開始都係433呀
不過入場會轉佢打前鋒，同阿古路打雙前
馬斯亞係好用，但射波係2個層次

好想入手

入啦
86已經好勁，缺點係唔太靈活
依家87仲要靈活好多

我用84炸，始終晤想入game轉陣，好煩

意甲都未踢

搭單問埋sif Wilson 同 if lanzini 有冇人用過

cm位偏進攻用tif david sliva定nif kdb好？

2隻都進攻喎 你偏傳控定遠射

偏傳控 但驚sliva跑太慢

用if 廢明奴仲好
potm kane都得

2隻都用緊 tif施華就算加到7字頭速跑落都係差d

已經出盡奶力打
阿朗真係好勁

我施華食hunter kdb食hawk 用落都係kdb明顯快d

咁正

模組問題
本身嗰個人唔快，加幾多都冇用

係呀 仲要咁啱比我執到隻27萬

控波交波幾好, 射波其實都可以.

的確係

射波勁左好多 身位好左 其他同普金差唔遠

sliva既傳球射門補唔補到佢既速度缺陷？

你要佢衝鋒陷陣就唔得嫁啦 但個sho真係好左好多

用矮同無速度無身位既球員 高手先玩得勁

ozil silva 呢d 無返咁上下實力都好難用

Tif施華唔算難用 真係明顯加強左

如果87son打lm好唔好用
用過son 山狗 martial打lm
82son用唔掂
山狗就滿場跑
Martial就偏向攻

施華好大機會winter upgrade再加下個sho 好過入普金kdb kdb又大機會upgrade出張90 你而家入張89只會再插水

kdb winter upgrade係咪會5腳
出面kick off mode已經係

sliva個模組係類似法比？

兩回事喎

睇數值真係信唔過

法比集集都唔好用

我只能講Tif比普金真係好用左好多 起馬禁區頂遠射入到先

法比連4星skill都冇 係廢版ozil 施華

其實kdb不嬲都5腳 係今年冇啦啦扣左佢1腳

舊年已經變左4星wf啦

英超有冇一d hold到波既cm 100k內

係 舊年開始 sor

今年表現要5腳啦 射死左幾隊

sif mooy

買左sif ddg好肉赤

我玩4231 雙防中 諗緊係咪都係要用 sif mooy

我覺得同if mooy 差唔遠
係射波勁左, 但佢好少上到好前

廢奴

買咗if 蘇狗
覺得好唔抵

其實兩隻我都用過 我都覺唔太大分別

廢奴似工兵型
hold 波麻麻

想知if費奴同nif係咪差好遠 之前想換但見stat又唔係話好突出

想問TOTY 可以抽到幾時?...

有無巴打用過lanzini if, 同totgs ben yedder 差得遠嗎?

廢明奴好用👍 totgs 都正

我覺得麻麻，佢打中場比波唔夠好我覺得

咁威污泥👍👍

但如果放防中位 兩隻都唔太適合好似 我想係防中hold到波

有冇巴打用過屁馬 ？
會唔會太孱

有冇巴打沾屎既食評
同86係咪差得唔遠

有無人拎if son打cam

費奴係指費明奴定費蘭甸奴 、

隻sif音樂比利都唔好用嘅
可能之前用開利雲，啲控球差好遠

我有隻if neymar
孱到仆街，但後衛追佢唔到

價錢真係反映一切，好用既真係baba咁升，唔好用既數值幾靚都係會跌

IF費蘭甸奴要180k

你用過就知適合 我都用緊雙防中，baka加污泥

肥西打到防中咩

咩係污泥?..

冇話打唔到 你拎隻st都可以食卡食到變cdm

哦朗隊

真心？ 咁用咩chem

進攻想迫搶同走位再快D
有無咩意見? 仲有40萬到
只用special card

阿奴度域已經係最好既例子

阿奴度域我都有用過 真係好用 但放佢防中好浪費 我反而放左佢入攻中

我知呀，但係感覺肥西D數值打防中好似麻麻姐 又唔夠快追唔到人咁
Arnautovic我都食左pos change黎打CM，真係幾好撞，但係條友MM成日散步

頭先入左隻if lanzini 平時我將阿奴度域做中間cam 試下用lanzini做睇下好唔好用 見stat除左矮同唔大隻之外都幾吸引

前鋒轉耶蘇？

用ENG👍 拍baka一攻一守

射波得唔得?想入隻nif玩下

唉屌到我賣完D野夠錢果陣隻韋拉又升番價 快D跌番啦

你諗住買88定91？

88咋
91唔夠錢

咁似既
IF 耶穌好唔好用 打單箭

諗住砌比巴打睇下啱唔啱用咋

有隻153萬bid 緊喎，仲有9分鐘

原來係咁
今晚試下if 耶先

bid緊啦
希望各位高抬貴手

bid到160萬最後 總算買到了

終於左執右執換左韋拉+簡迪返黎

不過係86韋拉同87簡迪

86要黎做咩

86韋拉其實唔差
大隻腳長

希望唔會太差啦

個個都韋拉

隨波逐流

150萬入88韋拉 等緊toty kante同de bru 減價

87 沾有冇巴打用過好唔好用，同埋打cm位佢workrate係咪太低

if asenjo 勁唔勁

wa diu 你幾時入架
見到你咁講我頭先又唔爭啦屌，我岩岩買左160萬...見同琴日差唔多
琴日好似最低都156萬左右

D 81IF放12000-14000出唔到

點解您地咁有米

佢應該話打算姐

呢到好多巴打都好疊水
小弟傾家蕩產先買到隻韋拉

我好撚黑腳
次次買完D人之後就會再跌價
賣完D人之後就會繼續升價

傾家蕩產先買到韋拉條腳毛......

如果自用就冇乜所謂啦 我隻紐亞21萬入 而家仲用緊

早兩日跌到15x 果陣買

等大合集入啦 唔差在睇埋

本身想等但忍唔住手買左了
跌番唔好話我知

Toty Kdb 有冇機會180萬內入手

Ps4

家陣都200萬左右，我覺得黎緊weekend應該得

葡超龍幾時先升下價
坐住舊錢

隻prime馬圖斯

隻雲巴士頓比toty kane打撚爆左塊面

+韋拉+古列治 諗起都驚

再加埋隻TOTY Kante

想問下孫興民普金而家82 如果winter upgrade 佢係咪要升到84 啲 IF (84,86,87) 先會一齊升？

隻Yashin有冇機會同toty ddg爭下

頂帽贏左

有冇pc巴打最近成日打打下死機...
打打部電腦無啦啦無反應仲亂咁咇咇聲
唔知係電腦問題定隻game出事
凈係玩fifa先係咁
難得最近補強咗個陣 竟然玩唔到

希望雲巴一球買到

我仲用緊隻89雲巴

Sbc應該咁上下，再貴無人做
係馬圖斯同細哨唔似會同亨利一樣咁平

亨利200幾萬都算平咩

X2
但其實89同93又唔係差好遠

響貴果堆佢算平

玩咗幾個月都未見過人用耶辛
不過佢模組應該好勁

唔知隻Prime馬圖斯同TOTY Kante比如何
FF下

隻迪布尼俾youtuber彈到咁

係咪咁廢呀

邊個YouTuber

marshall value得7.5

射波勁d 但防守廢d

玩得全ICON都唔洗諗防守

終於儲到600K，買唔買 Pogba 同 De gea 好，好驚買完即刻跌，到時血本無歸

利申：買嚟自用，SB仲卡係傑2

自用就買啦
如果你SB傑2，買完返嚟你會feel到有分別

可能要wl先feel到😂 打電腦好悶

新手唔夠人打，打電腦開心下，點知都唔易玩

對人先有進步ga

唔買 60萬大把好野 洗q買普巴

巴打 sif山齊士買唔買得過

轉會曼聯先買

用咩衡量先

而家用緊 Matuidi Bakayoko Tolisso

之前巴打話 防守 馬+巴 夠用，所以諗住買個進攻型的
如果買Grizemann 將Mbappe 轉位打CM係咪好D

買vidal 好過

幾號多toty大集合

有冇巴打用過哂85同86 firmino 有冇d大分別

左下用拜三角？ 如果買nainggolan 右下用羅馬三角會否不智（本身用緊Bailey Valencia)

睇番耶辛既高度.....有啲信唔過

sif ddg勁到
隻比高域終於可以擺埋一邊

你咁樣比好唔公平喎

我有60萬都想將比高域放一邊

比高域只係廢過sif ddg

我買個下都好肉赤

用拿玻里/祖記/拜仁

我有60萬都係用比高域

唔知隻if舒米高好唔好用

用到完game既話又無咩所謂 其他出幾多if都唔會咁勁

諗到頭都爆

我用左幾場86韋拉搭87簡迪已經好滿足
好難想象prime+toty會點

又俾EA逼害 平時sb 傳奇都贏硬
今日第一場輸3:0
之後我低一個難度又輸
最後低到去職業都輸
輸曬四場好撚灰

prime 韋拉應該令對面入唔到禁區
toty kante就截完波自己打個1-2再扭入禁區ban死角

if又開始升啦

我有諗過買
見數值幾正
巴打快啲試下

等巴打試再睇下買唔買 比高域199CM同185差好遠

用完比高域真係唔想買貴龍
覺得唔抵
用落同十幾萬個d真係冇咩分別

又出d永遠冇我份既icon

會 中場尼恩係勁d 但拜利華西勁太多
由曼3角轉羅馬3角再轉返曼

我覺得一時時 有時打得好輕鬆
對面d人 又呀朗 又黑卡小花 又細哨 但唔知點解又唔係好難打 打傳奇要好認真打真心 打過一場電腦求奇射兩腳入晒 好彩反勝到 但d分都唔係多好多 所以玩世界穩贏3球4球算 終極就無玩過

今晚有新icon?

係

有無巴打用緊if張伯倫同lanzini，呢兩張邊張好用d我見張伯倫83但要40000幾
Lanzini就25000左右

多謝分享 不過今日電腦起一腳就入真係灰到

有時係咁，我都會
打左十零場總有一場係射極唔入/比電腦救哂+比佢一射就入

可能我黑仔 四場都係電腦好鬼勁

EA提示叫你快D買人upgrade轉運

150k 想入兩隻攻中 有冇好提議

lalala
Firmino

細哨應該同亨利差唔多價？

Eriksen , 張伯倫

我買左la Ching.

下一步有咩改進

雲巴士頓幾十萬買到就正

換son 放RF mk 用落好唔掂 個人覺得

係咪聽晚先出哂前中後TOTY

son 係lf位？
我入場會轉41212（2）
mk換咩 平時轉完陣佢打cam的

隻toty bonucci拎黎打防中有冇得諗

大家覺得 比高惑勁定 花曼勁
同埋拜利勁定黑梅勁

之前隻比高域比ea 廢咗武功

vidal轉返cm 先有10chem

攻中嘅話Mk應該冇問題

慢晤慢

一陣兩點 定聽晚兩點先全包？

同問

Bailly >>>>>> 細梅
花曼>>>>> begovic

佢72加速又好似差d

聽晚

想問依加球員number 問題係咪仲未fix到

我次次用app買新人擺入陣嘅話，開返ps4睇就會轉哂no.
依家應該得依個清況會轉 。。。

ea唔撚fix
垃圾到

唔該晒Ching.
如果入場轉41212（2）既話
馬仔 jesus mooy 邊個需要換先？

Bailly 定if koulibaly？

你塞到koulibaly ?

但用拜利要用hehe先得10chem
用mooy 得8

搭單問邊隻好😂sor

隻雲巴士頓好易整

比人當祭品

好慘，我隻89雲巴已經跌到50萬邊緣

我咪又係一樣

你會唔會賣佢做prime呢個

要賣啦
賣完個價岩岩好整到隻93
起碼好扭少少都鳩射都入

快D 出埋prime 古烈治
好想係WL 試下對住PRIME 三本柱會唔會中場都過唔到

出唔出到禁區都係問題

果隻能力打前鋒仲勁過球玉

睇完TOTY KANTE REVIEW 好癲
可以打CAM 人地半場搶完波自己射埋

根本隻野做撚壞左 好似自己玩單機乜都加爆咁

又快又扭得 遠射勁到傻
除左模組同高度隻野真係無得輸

艾迪杜里幾好用，唔慢又有身位又有盤球，傳球視野都係一線中場級數

美職三寶

幾時有埋卡卡

有冇巴打用緊if費明爐打cm? 好用嘛？

有無alonso if用家
周不時射世界波好正

用緊普金ROSE
諗緊買佢定SIF羊 ALONSO你食SHADOW定ANC

你哋平時後備放邊張救世界，
諗緊買美職神翼同lozano

仲有諗緊豬腦定伊巴

我用過henry hazard neymar sanchez最後都係用番martial寧願up第二個地方 唔係話佢勁過曬呢D 但真係極高升價比
我會試下買100分if 黎up mooy
好似好多好評
反正你baka vidal都夠防

alonso宜加成10皮野
我抽到張紅卡sif撚羊都唔棄隻alonso
太好用

邊個係100分 ？

近排最多人落閘放Lozano出黎跑
豬腦同伊巴打cam的話我揀後者
加張hunter中場黎講速度算接受到
Agility同sm又高咁多

100分後上應該勁到仆街

型撚到 個場曬啲都唔驚

100分都唔識

咗快做咗

loan啦梗係

真係唔識。。。。

唔通係張伯倫？

好正

美欺個價衝緊上4球...

入場先轉到咁
可以點upgrade

阿古獸換拉舒福特
個龍門換迪基亞

張dybala後備入得6chem
冇所謂？

後備入影唔影響chem

ps4收4-50萬coins 留tg

平啲既有冇其他選擇？
定直接草錢入阿古好

都話入場先轉到咁
本身全部10chem

86韋拉定88petit勁啲
同埋全能中場黎講
Vidal 尼恩 Pogba if tolisso if goretzka if廢奴勁啲

買toty幫老師 定sif阿古路好

d中價以上卡又升返哂

正路啦 出新icon加上近WL 無咩意外

琴日已經係最低位

If son 84果隻都好勁

都有諗過
不過如果要買son
我會想用阿古搭耶穌多啲

阿古路啦
其實已經由跌左十萬呢一個月 而家30萬算抵玩

有冇人真係用完loan icon覺得正 然後做埋個真sbc
我硬係形住EA會仆街到張loan就勁好多 呃鳩人做張真既

阿古300k都要草一排
睇黎只能用住福仔先

有咩位可以執下 feel到隊波已經上到樽頸位

有諗過if 阿古路 但尼恩又會唔足chem

我覺得係vidal
我成日見wl top100個啲
就算全icon朗隊都會搭隻vidal入去

大佬你隻dybala點10chem

佢係咪以為後備入都係10chem

icon 冇試過
但之前隻fellini if 就係你講咁
loan 果張係hh
買左返黎係第二個人

3隻祖記 輕鬆10CHEM

我知啦 佢入場前dybala 三個祖記放一齊就10chem到

咁樣阿 仲有咩唔明？

祖記三隻連埋咪得

其實點樣睇點樣理解先會諗到後備入？
一個係咁已經算 仲要兩個

sor 一開始無睇到後防10chem到

皮零野做隻loan真係好貴

Sor 真係睇漏左 自膠
同你渣渣手唔好嬲

星期日/一先係最低位

渣住60個pack 希望中到一隻toty 中後防都好

有啲人抽成幾十萬point都中唔到
祝你好運

㩒實L2帶波應該睇咩數值

我想問下孫興民如果唔用英超人
可以點夾佢
本身玩開意甲

有冇人有黑卡華拿食評?
黑卡基拿比換佢定羊/利雲好?

ICON

200k 有咩黑卡cm好用？
4321 or 433

咩陣先，link到ga，不過至少2個熱刺人咁解

castro 睇佢抽真係痴撚線 抽左幾十萬都係垃圾

廢奴，廢甸，杜利素

其實好應該要好似日本嘅遊戲咁要規管⋯不竟其實係嘅一種

賭博...

本身個陣係咁
熱刺人得華湯根

賣晒D contract fitness 廢金
加埋手頭上D錢應該可以買到隻 88舒夫真高
打多一個星期就GG

高價就日一

中價好似三四最平 個時砌icon最抵

用過88 shev 完全唔值

好有愛就另計

後備換入算

中價卡呢幾日 黎黎去去咪差果一萬幾千⋯⋯

賺差價都好爽

買中隻升既就係, 如果買中既跌既就

有時果D萬幾-幾萬既跌幅真係由佢算
純粹為左賺個差價 又要係咁望又要驚偷雞唔到蝕渣米
除非一開始買入就係為左投資

升跌幾萬係講緊過百萬買入果D

啲87卡每隻都升左3-4k

收4-50萬coins ps4

個個wl都升 有咩咁奇 又未出大合集

即刻唔敢揸咁多貨

普金eriksen好唔好用？想攞黎連son

toty kane

想問其實買coins點work

次次星期五放假 朝早打fifa都會斷線

有興趣收大量coins

呢到有冇人用保方？
食開咩chem

Toty messi有冇機會跌返落去？

我估丙朗美欺呢兩條友係會有波幅, 但個價就應該基本上靠穩lu...
呢幾日可以snipe下靚buy now價既

用成千萬買隻細哨係咩玩法

我目標價 美欺350 kane150 迪布尼180

買唔起

我仲好天真咁以為講緊普金

有錢會轉埋

黎緊prime 古烈治，韋拉，toty kante, 係咪最強三大中場
對呢三隻如果識玩既，應該半場都過唔到

馬圖斯呢？
宜家應該好少會過唔到中場既，都對咗呢d幾個月應該識踢

尋日對住呢2隻中場再加if pogba，
我已經6成5控球，17射12中
但我都係輸一球

中場肯定唔少波俾呢兩隻野截左, 俾你入到禁區都會影響你射門質素

David luiz食咩Chem最好

ANC／SHA

有冇人用ibra攻中?

以前用過一排
你而家咩陣先

冇錢買可以玩ＤＲＡＦＴ爽下

今日場場一開波輸kick off再中兩次柱
點玩

禁錯制reply左ching

4231(2)
想買迪布尼但聽講winter upgrade完會跌價
先買隻ibra試下

心急1.5m買左藍基亞
而家跌到爸爸聲 好dum春😢

點解可以咁好運

早買早享受

用落勁唔勁

ps4 收4-50萬coins 留tg

隻SIF Wilson快D跌啦屌

咁多隱世富豪

對唔對得住佢身價, 1球龍真係期望得好高下

最少每場一球神救先對得住自己

拎隻89換93雲巴係兩個世界
鳩禁都入

整左張loan試下玩
ching sbc做左幾錢

到底雲巴定哈里簡尼勁d

60萬到
都係同89雲巴 1換1差唔多

邊隻比先
咁多傾

我有POTM Kane同93雲巴
感覺上雲巴好似仲勁D，快D靈活D，射波真係好撚勁 加埋佢有finesse shot

食咩咭? CHEM 差唔多爆無理由食HUNTER
CAT 又唔知點咁

我仲用緊BAS
想搵張HUN都冇

巴打識波

要比緊係比大家最強啦，TOTY KANE

我食左Hawk
我諗唔係Hawk / Catalyst啦，食hunter好似會哂左

咁冇得比啦TOTY KANE實贏

價位都唔同... 無限金錢咩而家

Trade 版都200萬架

son真係勁 無左佢入少勁多波

打到銀3算 仲未買返d人

87明顯勁過86好多
冇後悔早入

92迪比亞路真係好正
今星期第一場wl 就戴帽
有無人知92 柏金掂唔掂

87 拎黎8 chem 打st 定係用番普金阿古獸好

其實D人prime icon都要癲價搶頭啖湯 傻傻地
真係咁鍾意直接做sbc咪算

why not both 就係用緊依2個打雙前
超勁
不過我係入場轉陣

打線上 失0球起 1球止
1失波之後就上身
但係打Sb就食哂屎，好極端

整左隻聖誕ibra, 唔想哂左

有冇人砌左89 咸錫？ 砌唔砌得過

可以話完全唔同類型 。。
Ibra打攻中囉

用聖西路真係比狗屌
利申:米蘭撚

你地用咩陣放son落去

依家用緊依個

433真係好易連

係，最易hybrid嘅陣
再入場轉

咁84換87先😳 入場轉陣

卡吐勁唔勁？ 用緊輸米高想換卡吐

係卡斯柏舒米高

我用ddg前用過卡吐
最主要夠高 50K算係咁

英超右翼 普金黎講 史達寧 沙拉 偉利安 邊隻好用
打法主要落地出地波

有無93丹尼爾食評

轉if kasper
比高域仲勁過卡吐

MK啦 4sm 5wf 出波又得自己黎又得

If kasper 好用？

nif kasper都係勁 不過想用高龍多啲

我落後一球 對手斷線當我輸

prime yashin 原來都係第二個舒米高

原本7-1開得好好點知變8-5

咁快有食評

無save with feet都係垃圾

睇人開台用佢張loan 打wl
12 碼三球捉哂路都照入

想問，今晚係咪出哂11個人？？

哥列斯卡過拜仁 德甲中場三寶 連成一線

中場同防守 半隊拜仁

official?

下季先過去

想問問toty大集合係咪今晚2:00am出？

應該係，大家準備咗幾多包等陣開

想入tif son 係咪星期一入最好？
另外張sif wilson 升得咁勁

有幾耐時間抽？

得11包 不過全rare

係咪得一日時間抽？

應該抽48個鐘

尼恩同比堤調位就可以用阿古路

ps4賣coin 有30萬
8蚊10k telegram utboy321

試下用ptg origi

係咪有咩兩倍包？

根據上年黎講會有
我估陣間2am/3am/4am都會有

抽到下禮拜一 2點
ea有機會臨尾出兩倍chance pack

準備好入市了

係個段期間抽包2倍機率
定係要抽指定既包先有2倍？

指定包2倍

有無巴打用過邊隻球員係似if son? 真係好好用，但我玩開兩隊，另一隊都想用個son咁既前鋒

antonio勁到仆街 應該唔會換佢
想sub走mertans

Same
保定 維度 利雲
低位有冇機落到8萬呀大師

留意promo pack時間

又要吹奏下
淨係用來Wl都有1場1g+0.5a
仲要係8萬幾就有隻
用開兩翼爆底傳比中間起腳
可能因為有身位
玩落仲岩用過阿古路
等跌價試埋sif wilson同if lanzini

身家得返20萬 冇咩特別野想買/買到
各位加油

課金量力而為

Ching 玩開433？ 放佢做單箭？

用咩陣同打咩位?

廿幾包pack等一間抽
係咪兩點抽得

有翼既41212
前面係佢夾阿古路

想問下 師兄右翼用咩人？

60萬coin好想抽曬佢

If mahrez

Sif先岩

咪做傻事
你抽600萬都未必中

TOGS Ben Yedder ???

6000萬都未必中

ben yedder普金已經好勁
佢同保連奴係我嘅super sub

開始

拎去砌icons跟住拎啲包去抽仲抵啦

係咪開始咗啦？開機先！

全部中伏 中得隻thiago同垃圾totw

廿幾包冇張放到一萬

無咩特別包喎

痴撚線 全部廢金 好撚仆街

比人開晒啦

完左啦

入得貨未？

好中唔中 中隻平野

有無2倍架？

扮咩講晦氣說話

0＊2

如果我係d 仆街，可能會咒你老豆老母

屌你

個個掛住抽野
抽唔到WL打

留左4包 中左。。好開心

又係度輸鳩波
人地球球拎到波就禁三角 跑 呢d隊都可以打輸 真係不宜太認真 頭4場輸三場 唔知會唔會倒退到金一都冇呢

屌你啦，咁唔鐘意QS啦

對唔住

我用icon定唔知今日嘅toty 包中咁魔笛

中咗

qs啦

有無Ching用 張伯倫 我放cm/cam用落都馬馬

cm 用 82 mooy. 同普金hehe都好過佢

用佢攻中食hunter 好好用

聽完你講搞到我想買黎夾下耶穌

抽左50包 最勁得張恩尼斯達

用4222轉陣

50包
中一隻廢黑

你個名同個留言都好勵志
姐係推多幾個人落坑

今集嘅 handicap 真係好on9
玩到冇晒feel
差唔多要棄game

castro 係咪一張都仲未中到 ?

40包得一隻比比

中左隻RB

睇住佢每包2000點咁抽左大約三十包最勁得保定
大約用左60000點 如果用conis抽就300萬game錢
呢度d巴打得50 60萬話想all in既睇下佢抽就岩

淨係一round lightng round已經洗左呢筆 未計呢幾日其他

而家未算最低價?
出埋PROMO 先入貨?

40包 最高巴塞RAKITIC

出埋奶力做untrade sbc 最勁係85rating mk恩
完！

每週任reward係咩

中if wilson 算係咁

儲咗5x包 全部唔係7500，有10包左右24全金人
最勁中d luiz 同2張廢黑

三隻中場係untradeable 2 players pack

開左2x個包，中得一隻廢黑

點解好似呢個星期WL 少左咁多反級

場場入波先個隊都贏波

Castro繼續伏

儲左30包淨係中1隻廢黑/godin/kroos

諗住入下卡做住icon sbc d細任 點知d卡都未平
真係訓得

我都係食Hunter....
唔知係咪見到能力值咁低，覺得佢廢 。。

d ultimate pack半粒鐘都清唔哂

有冇抽左60萬points呢幾日
有幸見到佢抽中丹狗同費迪男
Ea死全家

70萬啦

想買Vidal 同 Nainggolan 係咪等 星期一最平，我見而家又上番130K

我廿幾包一張totw都冇

125K pack 一抽
廢黑，拳王Alli...屌！

唔抽等last day 睇下有冇double chance 算
而家等執平貨

用coins抽 ?

我抽到 但係銀卡

抽左5包2500得要輸米高

佢今日好似每round promo pack數量都多左
佢double chance既意思唔會係pack數量多左就叫double左呀

ALLI唔係仲炒緊咩 成40幾萬

佢普金咋

無端端點會抽到if alli啊清

普金阿里
我用points 抽，之前剩落的。
125K 我係個場上黑卡冇咁嬲，不過都執到張平既Icardi 87, 46.5K

一時間唔記得左ALLI係上兩批IFsor

換81+ tradable 個sbc是咪2日後就冇

做81untrade中

做第幾包中

抽左兩pack垃圾 一做就出 o哂嘴

即刻去整左5包 全垃圾

20包全垃圾
Prime gold players pack都可以冇83

Toty去到幾時？

課左成千 最勁pique navas

Reddit見到 一撚定係EA打手
呢個仲要係81+

有冇可能一pack 出2隻

真係好多人抽到 點解我乜都無

1000想中d乜

買coins二千蚊都換到隻呀

我做d sbc做到得返紅卡同本身隊波咁滯
最勁得張mk

好似走去做totw仲抵

呢到咁多人咁慘淡
我淨係做左每日兩個sbc同mm有張if舒米高都算係咁

你只會中81

玩依隻game玩到覺得自己好運滯

金人仲係愈升愈有
我就唔撚入貨啦，濕鳩game
咁多人開pack，供應多左都仲咁貴
隻普金簡迪去番150k近住160k

總括，由TOTY DAY 1 開始計，中左
奧燒，小白，85尼路，尼恩（untrade), Icardi, 比列錫，廢黑一張

開左連埋SBC 大大話話50包。 我唔抽啦。
最後，如果要課金，強烈建議課Coins 算啦。當HKD8/10K 咁計，320都有400K, 絕對買到呢堆卡唔止

開咁多pack先中到隻值錢少少嘅普金嘅話
點會捨得低過市價賣

ching 普金簡迪點樣供應多左 而家人地開到既簡迪都係toty

咁d人都有錢左 開完pack d錢洗去邊

我想問下艾斯派古達同華湯根比較
邊個好用d

自己唔識睇個市就話濕鳩game
輸打贏要

年年toty都係第一日跌 之後就會不斷升

買曬jumbo pack 全普金
最好得希古恩 大衛施華

收2m coins
Ps4

淨係做哂佢d toty nominee sbc都中到張普金hazard
算係咁

抽50包if都無

唔炒卡玩條撚

If Lanzini平平地又幾好用喎

如果早兩個月出一定好紅

我已經買定兩三隻搏佢好似allan咁升返

難d喎 今次多貨成咁

要好似炒卡兄弟個gp 主咁好運
零課中大哨

炒輸就棄game玩mhw

6000 buy now個任 成本高到

開ultimate 中

如果冇sbc要做 買完跟手賣返囉 最多都係蝕稅je

我將啲83全部放6000 都有幾隻比人買左

有冇Lightning Round時間既List?

如果大家揀會買 90 RIO or 92 Maldini 定 TOTY Ramos?

都一月了
仲信all in會中好野

5m可以入哂3隻 toty 英超

跌到痴線

首先你要有5M先
如果唔計炒人, 冇課
正正常常SB E3 WL G3 應該都冇5M

我地係咪玩緊同一隻遊戲？

Pack luck最緊要

Alves 40萬都有交易

我諗都仲係華西皇道

波圖兩隻閘既if都好好用
不過好難連

modric 1.1m

儲左廿包抽到最後一包中左

波圖右閘勁過華西
之前用左好耐

這些機會

但真係估唔到
初初仲以為邦路斯先係狗也不屌
點解艾維斯個價仲賤

巴打過d運比我

屌你老母
明明主場我紅色 ready
條友都死轉件主場紅色
之後search多幾次都係佢
點解可以咁仆街

finishing同strength 咁廢 做咩都唔得

防又唔強 攻又唔強

各位巴打中堅會揀87迪西里定其他 budget 800k左右
另一隻係廢的男

買幫老師 or sif 阿古路？

一定買前場先

咁你都可以轉另一隻色
咁咪唔洗煩

突然狂輸 轉番陣先可以止血

412122 大家鬥彈好過 完全唔enjoy打機呢個過程 為打而打 慘撚過做雞

ps4 收2.5m coins tg:ajj18

最慘係要貼錢貼時間比EA做雞

跌多少少好唔好

差60萬先砌到個陣

成日領先就變智障

搞到尾都係中間傳黎傳去搏大霧快射

駛鬼研究咁多野

呢排我覺得好少中鉛 不過後追mode真係on9

if werner好似同nif冇咩分別

中左張untrade 冇用過 做sbc又唔捨得

其他人講咩鳩射都入一定唔及迪比亞路

平時都會 但條友擺明見我主場 禁埋ready
就特撚登轉件紅 逼我轉
就係唔比依班仆街

遇著d人應該用慣左del p
d finesse shot見血封喉咁 我自己都努力掌握緊

有無巴打買過ps plus 1年+fifa 18果個plan
想問下要等幾耐先有email收到fifa 18

有無人知92柏金做唔做到佢既效果

最勁一定係toty messi 高一班

Messi 有排儲 完game 既目標
In game stat 完全痴哂線 好屈

雲巴士頓抵唔抵做

你覺得係咪因爲你個陣弱咗，壓咗星？

用緊啦 不過我覺得自己未用盡佢 就係想搓到好似人地用del p搓射咁

柔既射波:小花>迪比亞路>柏金
大力鳩射: 球玉>傾

我反而想打包邦老師同艾維斯
手揸120萬其他人又買唔到

Icon 全untrade son都係，有冇咩建議？

咁不如馬些路+丹尼爾啦 邦老師=垃圾

一黎唔夠錢，二黎無另一隻icon 連喎

係咪冇乜手足玩細哨
好撚好用
又快好好身位
扭波好撚勁
射波又掂傳波都屈

要換一定換馬些路

有錢至得ga...

你將對中堅調轉擺咪連到。。

賣左半隊換佢
手感仲好過球王朗

toty馬些路 拉莫斯 Rio 華西
ddg
就咁啦

馬些路個價不如買卡路士

依家入普金so9會唔會太on居
唔識用son
想賣左佢加錢換so9算

手足我都想玩阿
無錢阿老細

新買頭幾場勁,之後頓到PK

馬些路應該好用啲

賣咗全隊都換唔到

馬些路勁好多波

1定2好 2個入場都轉41212
定有更好選擇？

第2張係fekir 攻中

ps4收4-50萬coin 留tg

中場冇防守咁濟

開曬LeagueSbc啲pack
過五萬得87 Bergkamp Pogba 同Mbappe
使咗1m都算回本

用緊bas,set佢做中鋒
全部都係wl數據
助攻有十幾個到比各位巴打參考下

係咪SBC做出嚟 ，見佢好似600k 做到，想放咗張if vidal totgs kimmich 保定做

係SBC
賣左89果隻做

做完啲pack中咗咩
想做一生第一張icons to

又係D QS既撚樣

想搵隻連接中後場既英超cm
普金迪布尼，普金普巴，定totsg 費奴好？
有冇食評可以參考下？
中場用緊hamsik, Allen, Baka(換）

巴打用單箭頭？ 佢work rate會唔會有問題？見佢agility 都有80幾，好似真係好正咁 諗緊好無賣if耶穌做佢sbc

今朝42k買咗
用咗幾場少入波過nif
啱啱49k放咗

真水貨

wilson就勁

if jesus 定 st son 好用 ？

抽哂7pack 125k
一隻過50k既人都無

禁錯制。。。

咁有米都唔換De gea ，比高域真係咁fit?

De gea，比高域 ， Fahrmann ， Donnarumma
你哋會點排

諗住用啲untrade同自己抽返黎個啲人整隊英超special card b隊玩
點知Search右閘得華西
值錢個啲lin羊ake又全部untrade擺係到唔玩又好徙

唔洗Sad，我玩足咁多個月，抽琴最貴嘅係普金Thago

比高域頂住先架者，之前隻untrade 古圖啱啱做sbc用咗，之前諗轉toty 邦老師咁又買漢奸，但係d ching又話唔好

有錢就緊係敵機， wl 40場起馬對30次以上
Toty 敵機有冇ching用緊？90萬對唔對得住佢身價？

otw右閘得唔得

高價收2m coins ps4

仲未有雙倍Toty pack

我打4222
搵3隻快他首SUPPORT佢
其實MM仲好
留後少少,一拎波就射鳩人一係就比他首插入
好少叫佢跑直線

細哨開左12包 最值錢係古天奴

想整佢搭細哨

唔想幾皮野買8舊水貨仔

打3後防
右閘special得otw同華西

黎緊想賣晒堆球員，保留icon 同聖誕球員，
All in 買 nif c朗 抵唔抵？

10000 buy now d垃圾金IF卡再quick sell做完幾個每週任, 每隻蝕2舊

成隊換c朗？一隻c朗救唔到成隊架喎
你其他球員都要有番咁上下先得

突然有人160萬放隻toty kante出黎

就係想靠嗰兩隻icon
同聖誕人 有 vardy 同 伊巴
其他全部同普金

想收500k coins

最方便係咁

想問下大家拎kane果個任 熱刺果個要擺隻咩人落去 我放左隻黃金kane落去都唔得既

黑卡

黑卡kane?

知唔知邊度睇每周任務派咩包

speical阿里/傾

有咩方法可以守到球玉,迪比亞路加隻跑狗
對面基本有波就9比上去 唔理點都9傳係到博運
如果唔入多幾粒根本好難嬴
set2隻防中stay back 9縮又比佢遠射

有冇sif wilson食評？

Pish

$1600收2m
Ps4

請問toty full team 幾時截

迪比細佬禁區燙射實入咁濟

守唔到 除非你都成堆in form icon同佢鬥撞 ut一向pay to win 亦都充斥住一班課金既垃圾
不過你純粹想贏就可以透過壓星入一球9猜到完場去攪掂

禁區外空哂都入

想問組英格蘭隊係咪有d難 好似冇乜後防

有錢就費迪南

痴線 講到壓星實贏咁

賣曬成隊波先得80萬